土耳其總統埃爾多安以新西蘭恐襲片段作政治宣傳

新西蘭基督城清真寺恐襲案，槍手塔蘭特（Brenton Tarrant）直播「屠殺過程」的影片，已被多個社交媒體刪除。不過，土耳其總統埃爾多安（Recep Tayyip Erdogan）則把該影片，當為選舉宣傳工具，公開播放塔蘭特犯案的影片。

土耳其地方選舉會在3月31日舉行。由於土耳其經濟在去年陷入技術性衰退，通脹更是土耳其政府的5%目標的5倍，埃爾多安希望利用新西蘭的恐襲事件，激起伊斯蘭教徒的支持。

埃爾多安電視轉播造勢集會上，播放經過模糊處理的槍手「屠殺過程」的影片，並展示塔蘭特的宣言。塔蘭特在其宣言中，明言要殺死埃爾多安。

埃爾多安又把土耳其反對派共和人民黨（CHP）領袖科勒齊達奧盧（Kemal Kilicdaroglu）的聲明，與澳洲參議員安寧（Fraser Anning）作對比。

安寧早前把恐襲事件，歸咎於穆斯林的移民政策；而科勒齊達奧盧則指，恐怖主義已植根於伊斯蘭世界。

日日播新疆條片就話你叻喇

土耳其反對派共和人民黨（CHP）領袖科勒齊達奧盧→科勒齊達奧盧則指，恐怖主義已植根於伊斯蘭世界
左膠會講咩？

恐襲永遠發生係西方文明國家
相反支那就大安旨意屠殺折磨你班信徒都冇事
你話你班仆街唔係欺善怕惡係乜
一邊享用西方左膠大愛帶黎嘅好處一邊用恐怖主義威脅人地

一物治一物

CHP 咪土耳其左膠囉

連登仔真係好撚on9 郁啲就話人左膠
土耳其過去係最穩定嘅伊斯蘭國家係因為世俗化
共和人民黨就係支持世俗化
反而依家個總理 係反對世俗化 之前政變失敗之後又整肅異己

無計 蛔蛔真係唔夠中共玩

蛔蛔玩迴力鏢…又中！
[突發］ 荷蘭Utrecht 發生恐襲

講緊白左
下面有巴打解咗CHP係咩

連登仔只要討厭一個政治人物就會統稱、歸類為左膠

支持蛔對蝗發動聖戰